Esmeralda rende-trap, en Lady Wyndover, zoals zij luisterde naar haar, verzonken in een stoel--ingestorte misschien zou de betere woord voor een paar minuten, totdat ze hersteld van de reeks schokken die Esmeralda had, alle onbewust, toegediend.
Esmeralda gleed op haar hoed en jas en ging vervolgens naar de _boudoir_ en wachtte, want wat leek op haar uren.
Eindelijk Lady Wyndover verscheen, in de laatste van de Redfern outdoor kleding en Esmeralda, zoals ze keek haar begon te begrijpen waarom de jurk had ze gekocht in Melbourne waren onbevredigend.
Ze gingen-trap, waar een perfect ingericht brougham afgewacht .
Een lakei stond aan de onderkant van de trap, een portier die de deur open, een lakei stond bij de open deur van de brougham, en aangeraakt zijn hoed als de dames verscheen.
"Ik dacht dat je zei dat was niet ver?"
Zei Esmeralda, gingen ze uit.
"Evenmin is," zei Dame Wyndover.
"Het is alleen in de volgende straat--Mount Street."
"Oh!"
zei Esmeralda, met puzzled verrassing; "waarom wilden we dit vervoer en deze twee mannen?"
"I don't know," zei Dame Wyndover machteloos toekijkt.
"Wil je liever zijn gelopen?
Ik loop nooit ergens, als ik kan helpen."
"Bent u lame?
Is er iets met je?"
vroeg Esmeralda.
"Nee," zei Dame Wyndover, zwak.
De brougham omhooggetrokken op wat leek op een eigen huis, en ze gingen, en kregen een kamer op de begane grond.
Het zou hebben uitgezien als een gewone huiskamer, maar voor twee of drie jurken en kostuums waarin over de stoelen en banken.
